不要說「變質」，要說「升級」

可以嗎？